點去理解支共戰狼趙立堅呢句詩?

殘體字無計
睇下兒登仔水平起度邊

幫樂事賣廣告

一件垃圾，寫個嘢都係垃圾

佢D水平拍得住乾隆

郁啲就兒登 根本呢首詩連韻都唔押 詞句又極平庸 唔通佢高水平過連登仔咩？

就係夠垃圾先比兒登仔睇
請槍都係呢個水平.都做到口交部